# 19. 充能变化 / チャージ変化

![](../merge/Buff-ChainCoef.png) ![](../merge/Debuff-ChainCoef.png)

<WIP />

**`ChargeChange`、チャージカウント、蓄力槽、灭气（指充能下降）。**对敌人的充能造成变化。

变化的数值直接作用在敌人的充能上。当敌人自身发动该技能时，充能变化先按照该技能内容变化，行动完毕以后充能再加 1。
